連登仔燈爆左幾多樣野?

燈支爆,支唔爆.

燈第三次世界大戰,打唔成.

燈北韓射南韓日本,唔鬼射.

燈薯片,林鄭當選,

燈港交所,港交所長年累月唔爭氣,

燈騰訊升,騰爆.

燈買平安保平安, 平爆.

支持港獨

仲有燈陳偉霆 坤哥

4：2

燈到大師轉燈

燈陳偉霆冇人識,結果人地入中國50大藝人收入榜,

燈坤哥係毒撚,結果人地食女無數.

日燈夜燈,

燈撚完未.

之前黃G鋒比人拉,

跟住話大家出來搞遊行啦,希望可以救到香港乜乜乜,

講就講到果日又宣佈獨立又剩,

結果燈一燈,

人數得萬幾,仲要遊完就算.

最尾除左捐款乜柒都冇發生.

又入兩登仔數

呢位老貓絕對夠班